大家唔好再屌林鄭月娥！

要屌就屌鄭月娥

唔關波仔事

屌你老母鄭月娥

痴撚事

你知唔知乜嘢叫闔家產？

講真我覺得屌佢鄭月娥會直接啲同personal啲

有冇發覺今日宗仔又冇蒲頭

好似都有一段時間，係咪中咗招

其實宜家應該要全港一齊罷，休市十四日。

全部人唔準出街，除非經過檢疫／疫情降溫。

娶老婆真係要睇清楚

屌你老母病柒婆

好似係佢老公叫佢選特首

唔選都唔知咁猛料

三千萬囗罩呢?